估唔到黃洋達仲有同奶共維穩老屎忽曾志偉有來往

唔怪得後期遊行集會禁止講"打倒共產黨"啦